你念念不忘嘅只係回憶中嘅佢

幾時先可以重新出發

收撚皮啦屌你老母扮感性

回憶總是美好

宜家即刻

其實好有道理

瞓唔著覺

其實係唔想瞓，冇勇氣結束呢一日

駁唔撚到

好想快啲完依一日， 聽日就唔記得 返去過正常嘅一日

都係
係自己唔想

有冇得瞓咗唔醒

唔係咁易

我都想 其實唔醒都可以

連瞓著都難

如果安樂死到處都做得，地球人口大概會即刻減少一半

鬼叫你諗咁多嘢

好奇啲人係點瞓著

你念念不忘嘅只係想像中完美嘅佢
真正嘅佢可能已經唔記得左你了

鬼叫我今日撞到佢

好環保

我知我掛住嘅只係回憶 唔係佢
但都好難受

一直都係噉講

Out of sight, out of mind

冇嘢畀你投射慾望仲難受

社會問題解決唔少

已經搵其他野做嚟分心 希望聽日就唔記得

分心係唯一方法，或者快啲搵佢嘅替代品

希望快啲安樂死合法化 咁多自由之下 死嘅選擇都做唔到

如再記起舊日共你的快樂園地
現在是哪位再可跟你來一起來嬉戲

最sad係見住佢同人做以前同我一齊做過既事
仲要話當我係frd
乜有frd會同你夜麻麻散步行返屋企既咩

如果咁資本家仲邊有咁多奴隸用

要時間 搵到都要時間浸返咁多年感情出嚟

會

唉付出嘅時間同精力太多，已經冇心機搵下一個

唔好咁催淚得唔得

細個時嘅熱血係唔同啲

有時未必因為對你有意思，而係只係太寂寞

起碼我會咁啦

除咗熱血仲因為嗰陣冇包袱，未知未來原來有咁多嘢會令自己失望

大個左之後好多棱角都磨平左 都無辦法可以咁真實做自己
都好難相信有人會再愛自己

我又唔會覺得大個咗就唔係真實，只係因應環境改變自己啫

即使你知有人愛你，你都唔知人哋心目中嘅愛係咪同你諗嘅一樣，再者佢愛你咁又點，你想要嘅未必只係咁少

想要好純粹嘅愛

就好似如果佢遇到意外 我都會願意照顧佢下半生
依種就係我心入面覺得嘅浪漫
即使我已經唔再愛佢 但對佢嘅感情都足以令我肯咁做

但新遇到嘅人 反而培養唔出依種感情

「耶穌嘅愛係無條件的、獻身的」

你以為你念念不忘嘅只係回憶中嘅佢
其實你愛嘅就係佢 無論係回憶中嘅佢定係現實嘅佢 你都愛

就嚟信耶蘇

係咪冇人畀你咁樣做就會好焦燥好不安

兩個人嚟

都係 唔知點解會咁
一係就好抽離

慾望好似錢咁，硬係要投資喺邊個地方先安心同刺激，擺喺度會覺得硬係可以攞嚟做啲乜

賭錢賭輸到驚就會講「唔賭啦唔賭啦」，大概就係你講嘅「抽離」

第一次聽依個講法 又好似真係

我嘅觀察係咁啦，未必啱所有人

世事被你看透
有啲釋懷 都係對依家身邊嘅人好啲最實際
無謂俾過去破壞未來

看咩透呀，睇唔透自己，睇透到問題唔代表解決到，甚至令問題解決嘅係自己

好好愛身邊嘅人啦，move on

睇到件事嘅本質同點運行都幫到好多

有時係自己矇上嘅幻象

thank you 巴打 咁樣傾一傾舒服左好多

*甚至令問題解決唔到嘅係自己

有幫到你就好。但我自己覺得睇清件事會令自己意識到自己好似陷入詛咒咁，我好寂寞，好想死

會唔會行得出個loop ? 或者同人分享下 無咁寂寞

發現做人真係要有啲寄托
人好鬼脆弱 無啲寄托 就無晒意義好想死

分享過好多次，但其實冇人幫到你，得自己先幫到自己，佢哋只可以陪你

我唔想再玩呢個單機遊戲

係呀，所以係為desire而desire，唔係件事真係有咁神秘或者神聖

有人陪起碼not alone

點解做人咁on9 好似為生存而生存 做好多唔同嘅野就單純為左生存

愛在記憶中找你

範式轉移咗咁多次，人類都意識到其實冇乜嘢係動搖唔到（美德、神），而家變咗神嘅商品就好似吊喺前面嘅餌咁，氹我哋繼續向前行

絲打多謝你聽我9 up，攰啦，你都早啲瞓啦

即使意識到 都拒絕唔到
難怪咁多人追求離苦得樂
但總覺得無痛苦 會失去埋快樂 更加無意思

你都係

你哋講咗好多頁

So sad

人總要學會放下

失去既野永遠係最好
但人係會變
俾你見多佢一次或者同返佢一齊
成件事就會變得好冇癮
溝過第二個吧啦

佢一直等你返煲架

佛家就無樂無痛囉

專注當下

希望做到啦

真係好難 人總在愐懷過去 擔心未來

最後今日再狠狠地喊左場 希望可以埋葬回憶

難啲
唔係話做咗乜乜乜就可以立即冇事